Setup:
Проект трябва да бъде отворен през веб сървър заради настройки на безопасност на браузер.
Най лесно е да се пусне http-server на nodejs: npm install http-server -g
В дериктория на проекта да се стартира сървър с команда: http-server
Проект ще е достъпен на адрес: http://127.0.0.1:8080

Задание:
Да се направи визуализация на спринтьорско състезание. Трябва да имаме писта с 8 коридора и спринтьори, които са визуализирани с кръгове. Няма нужда да има специални картинки и пистата също може да е нарисувана само с черни контури. Дължината на правата отсечка и радиуса на завоя на пистата могат да бъдат каквито решиш. Трябва да има и един бутон, който след като се натисне  се изпраща „request” към тестов сървър, че спринтьорите трябва да стартират и тестовия сървър връща като резултат позициите на които те трябва да завършат(позициите се избират произволно на всеки нов старт). Спринтьорите трябва да направят само една обиколка и да завършат в реда, който е определил тестовия сървър.

Забележки:
Няма нужда от комуникация по socket, http или каквато и да е друга мрежова комуникация, тестовия сървър е част от приложението. Няма нужда да се взима предвид, че колкото в по-външен коридор се бяга толкова по-напред трябва да се стартира. Всички стартират от една линия.